Last day被屈亂撕公屋申請表 房署外判職員疑遭職場欺凌

網上瘋傳一名房署外判公司的職員，疑在離職前最後一天撕毀及丟棄居民遞交予物業管理公司的表格，被網民「起底」，事主馮先生事後感恐懼報警備案。協助事主的區議員趙柱幫向其上司了解，指傳聞屬一場誤會，馮先生因無故被「起底」而情緒受困，望還馮一個清白。

討論區連登、香港討論區等均轉載有關傳聞，相中有職員將一分為四的碎紙重新拼合成完整文件，左上角疑是房署名稱及印記。網民引述消息來自各物管whatsapp群組，指有房署外判的物業管理職員疑在離職當天「撕晒所有居民交嚟嘅表格，搞到同事要砌返埋一切」。

但事主馮先生回覆《蘋果》查詢澄清自己在大埔「中國海外物業」任職高級物業主任，主要負責租務管理。他稱自己原本周四離職，故周三將一些報廢的文件，例如住戶聲明書、追租信等過期的文件副本銷毀，但因為碎紙機正有人使用，故暫將文件撕成四份，待最後一天上班時繼續處理。馮稱周三晚發現自己被人起底，擔心會影響將來求職及連累家人，已一夜失眠，今早外出都覺得被旁人注視。

協助馮先生的區議員趙柱幫指，馮本來已將撕丟的棄置文件綁好並放在垃圾袋內，但相片顯示有人在辦公室內拼湊碎紙，合理推斷是同事所為，估計是「職場糾紛」。趙稱下午曾致電馮的上司了解，確認傳聞屬一場誤會，其上司指馮並無違反任何員工守則，資料亦無外洩。馮先生力斥造謠者無想過被中傷者的感受，希望網民停止繼續轉載相片，並促請房署及管理公司「中國海外物業」清楚交代事件，還他清白。

承認車已炒....

咁撚仆街既同事

咁都有得炒車
連登

慣左右啦

仆街啦條女

特登攤晒出黎影 又上網作故

好難唔炒

保持2秒距離

同事不褸都可以好仆街

d同事點解要係佢垃圾桶執返D碎紙黎砌 仲要影埋相?
真係純粹無聊貪玩?

BTW
連登仔又炒曬車 精彩

唔駛還公道啦, 搵返邊個亂傳嘅告到佢收返十百幾十萬黎洗下先

好彩彩完就算冇回post

到底全盛時期既連登仔可以炒幾多次車

依個post可以做駕駛學院可以做教材

連登仔心諗有晒圖實冇死啦

利申 早就安全駕駛，保持行車距離

因為要老屈， 唔係想老屈點會無故影相加流出， 好彩不嬲有保持距離， 如果真刑毀一早報警兼張相唔會流出， 廢事妨礙司法公正

你揸GTR...

一堆死八婆玩office政治

新花生
等睇作文者仆街

垃圾連登狗又炒車

原來 被人蛤好慘㗎

不分男女

好心檢討下自己點解比人屈啦屌你老母
唔犯賤點會比人玩
自己死都算
害大家一齊同你柒
罪大惡極

我都爭啲炒車，好彩

不如問監倉入面所有人點解犯法， 實係其他人錯其他犯賤監倉入面全部犯咁先被逼犯法

我地幫你討回公道

其實稍為用下腦都唔會炒車， 係真既話晨早報警， 刑毀喎， 邊個manager揹得起？ 已填個人資料既表格搵膠紙痴番可以當無事？邊間公司可以無視法律？

炒咗車惱羞成怒

條友乞人憎就可以屈佢？

沒品死臭雞

是非不分，檢討下自己老母點解比狗屌

好彩無留言姐
差啲炒埋一份

炒車姐
唔洗咁樣發惡下話
乖啦, 執左書包未呀

邊個傳出黎起返佢底

煞得切車

抄登仔正垃圾

捱唔到一日就比人打左一巴

會唔會起返呢班垃圾底
黎一次以暴易暴

推到班恰人仆街仆街

個個協助調查 間office 休息一天

點估到可以成班同事咁有心機屈條撚樣呀

留名等炒車

連登成班細蚊仔炒哂車

又係cc台

睇標題都知係假啦

一定又係波台狗搞到咁多位高智能CC台手足炒車啦

連登仔有邊個星期唔炒車

高登討論區cc台收皮了

班同事咁撚狗既

究竟依個post會唔會再炒多次車

事後孔明

班同事仆街到
有冇人幫手起底

開論壇嘅一年內，炒車炒左起碼有過百次，起碼呢一年內係每個月炒兩次以上，冇一次係做到野

跟車太貼
易生意外

年中要炒幾多次車先夠

車已炒

又炒車啦

好應該起返班仆街底

連登仔=何來